屋企唔俾開冷氣，所以今個星期日日自願ot到夜晚9點

ot係為咗嘆免費冷氣，反正返到屋企都成10點11點，係瞓覺冇冷氣辛苦啲姐

OT嘅成本仲貴過冷氣費

出黎做野都仲有得唔比
巴打咁冇撚用

同屋企人住有乜計，屋企人話冷氣費貴

ot是否必須要有work done ?

另外嗰個就發冷，早一兩星期仲著褸瞓

家用加500做冷氣費塞住佢地把口啦
你屋企人真係

加500都冇用

裝黎做乜？

巴打得一部冷氣？

3部

以前仲耐唔耐有開，近幾年就好少

你自己房開都唔得？

偷偷地開啦，點訓呀大佬

開10粒鐘冷氣都係5-6蚊

咁耐唔用唔好開啦會爆炸

冇自己房呀

咪係囉
開又點 佢地點阻止到其實
最多咪熄完再開

上年係36 37度嗰幾晚先開 (好似係)

你同兄弟同房？
佢唔熱咩

男朋友老豆又係咁
36度先會開冷氣
痴撚線
辛苦搵錢返到屋企仲要捱熱
唔知咩閪腦諗咩野

啲老人家成日覺得自己唔值得享受

每個月哂幾千蚊買啲垃圾返屋企都唔會開冷氣
咩logic呀屌

我阿婆喺舅父搬出去之後搵人拆埋冷氣
熱死我

Agger
收工返到屋企梗係要對自己好啲
係啲廢老心態先會死慳

我屋企老人家36度先開風扇 23度就要暖氈添啦

成日話舊時都無冷氣 都係咁生活啦
後生仔少少熱都頂唔順

你唔熱都諗下人地熱唔熱啦
佢屋企又焗 開風扇又吹返啲熱風
上次男朋友差啲熱到暈
之後開冷氣都比佢屌
我屌撚返佢轉頭呀 掉左一千蚊問佢夠錢交冷氣費未

呢幾日佢地冇開風扇著長袖

好彩我全屋都好怕熱 所以一熱少少已經開冷氣

本身一人一個風扇 而家佢搬左我個風扇去走廊兩個房門中間 話夠涼喎

呢啲廢老真係唔鬧唔得
唔係頂唔頂得順問題
係點解我要頂得順先
佢地所講既舊時舊時
屌你你快啲去長眠返返去你既舊時啦

瞓「間房」，另一邊係老豆老母，一開冷氣老豆就好撚煩…話好凍…冷氣費好貴

一路嘈到２點３點仲撚慘過冇冷氣

老豆老母分房住

訓到出曬汗又要沖涼 煩到嘔
唔開冷氣會好多蚊 唔撚洗訓咩

咁你訓廳囉 無得嘈啦？

我老豆早兩禮拜28度仲著住件褸

係今個星期真係熱先除

其實我已經無期望
當一個親人連你食飯都要另外收錢 我可以比咩反應？

咁你自己裝冷氣 電費分開囉

部冷氣賣咗佢啦

得我一個仔，嘈就冇得嘈，但屋企人訓覺唔會閂門，有開冷氣實知

唔比呀
連叫外賣都話驚人知佢住邊

做人咁辛苦把撚 冷氣都唔俾開
都唔知話你陰公定折墮

你自己柒啫
好簡單話以後冷氣費我俾佢地仲有乜聲岀

鬼叫我冇本事買樓咩

一食完飯第一時間開冷氣

你開左佢地熄返
樓主咁撚弱智嘅

咁撚大個人又有返工
連開冷氣都唔得 樓主做男人做到咁 真係好撚可悲

窮人生仔正仆街

咁大個人都俾老豆老媽管住？
係我就俾埋電費睇佢哋嘈乜
人一世物一世 做野咁辛苦都無冷氣

發覺啲老人家係唔怕熱，佢地幾熱都唔日開冷氣媽on9

出咗嚟做野，樓主比返d自主性啦
係出面返工捱生捱死
返到屋企想舒舒服服咁休息都要就住就住
咁熱唔開，訓覺同焗桑拿無分別，係到up臭汗
咁樣真係好咩

出黎做野冇耐咋

自己一出黎住第一樣做既野就係鳩開冷氣
只要人在就冷氣開
有時落街買下野都唔會熄

買把掛牆大風扇

反而近年先要開多啲 熱到仆街

垃圾思想先會屋企唔俾開冷氣

我比家用... 都阻唔撚到老婆開冷氣啦，屌

去麥記訓啦
咁閪熱話唔定有女一齊訓
食埋二手薯條

咁減返500家用

乜都話電費貴 咁當衫買黎做咩
講出黎其實真係好撚寒酸

好想屌柒呢啲咁傻既屋企人

Btw屋企無人

一返到屋企 第一件事開冷氣
沖完涼有得嘆冷氣！！爽呀！！！

屌我老母都唔比開冷氣
我間房同廳既冷氣已經無開6 7年
有兩部冷氣因為太耐無開 壞撚埋
熱撚到仆街
話開房門開窗已經好涼 都痴撚鳩線
明明一啲風都無
風扇開成晚仲會比人鬧
因為我仲返緊學 無錢 所以屋企我話唔到事
相反有比家用既呀哥就係自己房日日開大冷氣
屌你

好在我屋企人未番到屋企已經開定冷氣
btw 電費貴可能係因為冷氣太舊太廢
我屋企基本一日開12+個鐘兩部冷氣 舊時未撚機 一個月要2k
換左新機之後降到1k唔洗

屋企部機買咗20幾年，隨樓附送

agger
我落樓買外賣都無熄冷氣

公司7點斷中央冷氣

收爹喇係香港講環保

我老母好怕熱

咁平 自己唔識計
屋企人又係話貴唔係成日開

樓豬都幾撚冇用

有個舊同學 佢屋企直頭冇裝冷氣 傾左好幾年都傾唔掂數

樓主好孝順，加油

好慶幸屋企人一向好鼓勵我開冷氣
話唔好慳嗰少少錢搞到自己辛苦

一路無開
應該6月中會頂唔順
一開朝早一定鼻敏感好煩

我呀公呀婆同大家調返轉,夏天日日都要開冷氣

我讀緊書已經隨便開冷氣，直接比返錢屋企就得
開1hr比2蚊，大約係兩度電的價錢

邊有咁簡單
真係既癲佬係錢都收買唔到

俾嘅理據係咩？
又係盲目嘅養育之恩

俾多咗

好熱，我寧願俾錢

$1-2 一個鐘頭，其實開冷氣電費都唔係真係好貴

個個都以為講到好似幾十蚊一個鐘

由細到大都唔使用冷氣
去到一個點係屋企人叫返我開我都唔開

以前都會，但之後計返就覺得低能
一日當你廿蚊，開足一個月都係600
食少幾餐都係返度，咁辛苦為乜

我老母每次開冷氣都較到最凍，話咁樣抵啲
我要著番羽絨轉頭

認真?
咁大個人有得唔比?
佢唔比你咪照開
呢個天氣開好合理

屌你老母臭閪男人老狗幾廿歲人開個冷氣都成個七老八十咁妹下妹下婆婆媽媽 睇字都睇撚到扯火

睇你個名以為你有錢

開冷氣都要驚老豆老母
咁廢

辛苦慳埋果一千幾百不始搵方法賺多一千幾百啦窮鬼

有d人係好萌塞，唔係你話俾錢就開得

曾經有段時間我屋企人都唔俾開，我好霸氣咁照開諗住有得訓，佢可以兩三點係度嘈話做咩開冷氣

結果係一係熱到訓唔到，一係嘈到訓唔到

嗰時每晚要都三四點，甚至五點先訓到，但七點就要起身，人都癲

無自己房咪訓廳
咁大個人仲俾屋企人控制

唔開冷氣就唔好畀家用啦，仲畀多500
CLS老豆老母

屋企剩係可以夜晚開冷氣，自己返shift 朝早收工返屋企訓教唔比開冷氣 , 每日剩係訓到3,4個鐘就會熱醒

佢地好氣過你 冇辦法啦

搭緊地鐵，好享受地鐵啲冷氣，搞到我都唔想咁快返屋企

你晚晚大嗌好熱嘈返佢

佢無所謂，佢唔使做，朝早訓返夠

部冷氣用左17年 2200 -0800先比開

未換冷氣前 電費要2000+

早2年 換左冷氣 電費 1000 左右

日日1800 開 呀媽無昨都型

我估我今年一路開到十月都似

有冇人寧願吹風扇
開冷氣硬係覺得唔舒服

我都係，我鐘意吹風扇多d

想歎冷氣 放工坐係商場坐到返屋企訓覺咪得囉 自願OT咁撚醒既你

慢慢熱啦裙腳仔

有無鼻敏感巴打一開冷氣就有一邊鼻塞
然後就要成晚左右打側訓無限loop

夏天部冷氣一定係長開唔熄

你炒牛熊炒到冇錢開冷氣呀？？？

借口

老豆老母房個部壞左冇得用
我都唔好意思開黎自己歎

唔係囉，真係鐘意吹風扇，覺得静d, 自然d

屌 洗唔洗j擊到呢到

自然嘅熱風

講下笑姐雲爺

屌同我家姐一鳩樣
不過我好彩啲 我媽唔係咁

我開風扇都訓得好爽

打比問呀媽就一定比開冷氣，打比老豆就一定唔比

所以多數都打比呀媽

最多咪唔好開過夜 訓教前熄 再開風扇訓

OT到9點咪即係hea到9點ja ma

係屋企都係上下網 睇下utube